有無人知太子係咪都捉左人？

太子係咪都有人被人捉左？有無人知被人送左去邊？聯絡左律師未？

九點幾太子警署

推

好驚

黑警死全家

push

聽聞係有兩個，但就現場消息所知好似冇人知咩名

即係無人知兩位手足去咗邊

可能律師都搵唔到手足
仆街死黑警
求下有人知佢地係邊

翻左去太子狗屋 應該 佢地成隊連人入去
大叔相 但完全睇唔清 無cap低

好似話有三個手足係太子俾狗拉

完全無新聞講

「721 811 831 新屋嶺」

因為現場都冇記者咁濟....

無人知太子手足

At least 1個，親眼見

有無記者影到啊